有無人留意到呢個講西客嘅page

好似幾有趣咁
有無多啲案例聽下

星君鼠
#165528

新會員，仲要開得一個post?

你要宣傳咪大大方方講你係個page既admin囉，做打手都唔好咁肉酸啦下化

新account，不過真係唔係admin 幫下手推廣下啫

Show Blocked User - 星君鼠
衰on9

Host得好柒

裡面得幾個post都好意思問有冇人留意個page
想宣傳咪出聲囉
肉撚酸

做打手都做到咁低莊

其實都想系呢個 Facebook 留遭遇,但又要先 send 文本俾版主,版主再編輯更改先再出post,總覺唔夠原汁原味好無癮,所以唔打算參與!